## Теоретический вопрос

1. Описать своими словами для чего вообще нужны функции в программировании.

ОТВЕТ: Функции в программировании нужны для оптимизации процесов, в особенности когда мы работаем с большими массивами данных.

2. Описать своими словами, зачем в функцию передавать аргумент.

ОТВЕТ: В функцию необходимо передавать аргумент, потому что для корректной работы функции, она должна получать и передовать реальные значения;

## Задание

Реализовать функцию, которая будет производить математические операции с введеными пользователем числами. Задача должна быть реализована на языке javascript, без использования фреймворков и сторонник библиотек (типа Jquery).

#### Технические требования:
- Считать с помощью модального окна браузера два числа.
- Считать с помощью модального окна браузера математическую операцию, которую нужно совершить. Сюда может быть введено `+`, `-`, `*`, `/`.
- Создать функцию, в которую передать два значения и операцию.
- Вывести в консоль результат выполнения функции.

#### Необязательное задание продвинутой сложности:
- После ввода данных добавить проверку их корректности. Если пользователь не ввел числа, либо при вводе указал не числа, - спросить оба числа заново (при этом значением по умолчанию для каждой из переменных должна быть введенная ранее информация).

#### Литература:
- [Функции - основы](https://learn.javascript.ru/function-basics)
